可唔可以講下你地同另一半點識

A0小弟想聽下啲邂逅故事

公廁識

打機識

Push push push

交友app cmb

左右手，天生就識

與生俱來

唔可 以

果然係連燈仔
浪漫啲嘅童話式邂逅都冇

Haha push !!!!!!

唔見你有？

自修室 坐隔離發現大家都追緊舊登嘅一隻故
2013年到依家

法國exchange係巴黎鐵塔下面識

同事
佢過黎半年 咁就識左

當時你點樣鼓起勇氣

點解鍾意佢

連登

同學
啲gp project成日抽籤都分到同一組

一出世就識

佢係咪好毒戴眼鏡 男人聲成日唔洗頭

大學室友

冇樣中
nice try

形容一下佢

小學 排校車企隔離